今日機場只係一個開始 [心聲］

好心唔好比出面既輿論消息嚇親啦各位，小弟今日2點發夢見到機場人山人海，個心真係好開心，覺得香港人好齊心。直到4點幾左右開始有消息話警察會出黎清場，會封鎖交通。

第一，係！航班係取消哂，但係一日係未足以影響到機場運作令政府逼住要出黎平息民怨。

第二，當聽到話有狗6點會出黎咬人，個個雞咁腳走係咩玩法？狗呢？影都未見到就話走？係！機場係得一條路可以走返出去，但係今次同平時其他區唔同，我地今次企緊既地方係無犯法嫁嘛，我地幾時想入機場就入得嫁啦，班狗咪最多話我地非法集結，但係佢地根本都唔夠料入我地，我地點解要驚到跑都要跑返出東涌？真係好嬲？有咩咁好驚先，成日話撚狗撚狗，到底係撚緊狗定比狗撚？

第三，由頭到尾都見唔到有狗既影，但係點解班狗唔敢出黎。最大原因係因為有好多旅客係機場，呢個係我地最大既籌碼！好多旅客係唔會理你香港發生緊咩事，佢地唔會因為機場有集會就唔去機場，有好多都係去到機場先知航班取消左，而佢地第一樣諗既就係留係機場等航班恢復，所以我地有一班旅客係到，班狗係一定唔會入黎搞我地。

第四，點解要留守機場。試諗下，如果我地6點因為輿論消息就走左大半，咁機場會變左咩局面。就係可以開始恢復運作，而唔洗用到警力，當我地唔留守係機場，如果機場恢復零晨機或者另一朝既機，咁可以話今日做既事全部白費。而機場既入口可以隨時變左要有登機證先入得，到時你想入都入唔到，眼白白睇住佢恢復運作。

理性討論應否長期佔機場

自推

發夢見到今日一大班人衝返出去真係好鬼嬲

D警犬喺晒入境處個位部處，
點會無犬？

其實唔洗下下都叫人徹，要徹咪自己徹囉，下下都話徹唔徹自己諗，但係自己又係咁叫人徹。

人數唔多，同埋佢地都無出過黎

推

訓哂教？

大家交流下

出句聲

第一次出post，青頭仔咁快沉好打擊自信

我都係4點到，後面仲好多人行緊/搭車入去，有一大班人係咁叫人走，話聽日再黎過，我話聽日唔會再有咁多人

要撤定留留返俾現場人士自己決定唔該！！！

岩岩先返到屋企，見在場人士極少，咩都做唔到

有同感見到現場既人係咁走，我已經盡哂力講都係留唔到幾個

聽日一定要去！成敗睇聽日

如果聽日都搞到航班取消，個成效就開始見到，啲旅客會開始屌哂鬼。到時唔洗我地出聲政府都要回應